<resources>
    <string name="app_name">Gmail</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="title0">Cambly | BLACK FRIDAY EXTENSION.
        Content:
        BLACK FRIDAY!
        GIA HẠN THÊM HÔM NAY
        NHẬN GIẢM GIÁ 60%
        CAMBLY CLASSIC
        Nhập mã UUDAIBFVN2021
        NHẬN GIẢM GIÁ 60%
        CAMBLY KIDS
        Nhập mã UUDAICAMBLYKIDS
        Black Friday sắp kết thúc!
        Học tiếng Anh 1-kèm-1 với giá ưu đãi!
        Ưu đãi đặc biệt này chỉ giới hạn đến hết 11:59 tối ngày 26/11/2021! Số lượng ebook ưu đãi tặng thêm có hạn!
        NẾU VÌ BẤT KỲ LÝ DO NÀO BẠN NGHĨ CAMBLY KHÔNG DÀNH CHO BẠN, HÃY LIÊN HỆ VỚI CHÚNG TÔI ĐỂ ĐƯỢC TƯ VẤN HOÀN TIỀN NHÉ!
        - Ưu đãi giảm 60% khoá học 12 tháng sẽ được áp dụng cho học viên mua khoá học thành công trước 23:59h ngày 28/11/2021.
        - Ebook Ngữ pháp tiếng Anh và bộ Fluency Pack sẽ được gửi cho người học đăng ký theo chương trình khuyến mãi vào ngày 5/12/2021.
        - Để được giảm giá, bạn chỉ cần chọn thời lượng khoá học bạn mong muốn, sau đó chọn Thanh toán, khoá học sẽ có hiệu lực ngay từ thời điểm bạn thanh toán thành công.
        - Thanh toán trả góp: Cambly hỗ trợ thanh toán trả góp cho các khoá học 12 tháng. Nếu bạn chọn hình thức thanh toán trả góp, số tiền cần thanh toán sẽ được chia đều thành 04 đợt hàng tháng cho 04 tháng đầu tiên kể từ ngày thanh toán. Phí quản lý 2% sẽ được áp dụng trên tổng giá trị khoá học.
        - Khoá học sẽ được tự động gia hạn với cùng thời lượng và giá tiền bạn đã mua khoá học hiện tại khi bạn chọn chức năng tự động gia hạn trong tài khoản.
        - Người dùng có thể tạm dừng và bảo lưu khoá học trong các thời hạn 07 hoặc 14 ngày cho mỗi chu kỳ 01 tháng khi có nhu cầu, chức năng tạm dừng khoá học có thể được thực hiện từ tài khoản của người dùng.
        -Nếu bạn đang có gói học tại Cambly và muốn nâng cấp gói học mới, ngày bắt đầu gói học mới sẽ được bắt đầu kể từ ngày bạn thực hiện lệnh mua gói học mới. Số tiền phải thanh toán là học phí sau khuyến mãi trừ đi số dư có tương đương với giá trị còn lại của gói học hiện tại.
        - Cambly hỗ trợ chính sách hoàn tiền cho học viên trong quá trình học nếu thấy không phù hợp. Số tiền hoàn lại sẽ là số tiền sau khi trừ đi giá trị thời lượng đã học tương đương trước khuyến mãi và giá trị phiếu quà tặng đã nhận được từ Cambly.
        Bạn có câu hỏi cho Cambly? Hãy liên hệ với Cambly qua mục Hỗ trợ từ tài khoản Cambly của bạn nhé!
        HẸN GẶP BẠN TRÊN CAMBLY NHÉ!
    </string>
    <string name="title1">
        Codeforces
        Codeforces Round 757 (Div.2)
    Content:
        Attention! The round starts on Friday, November, 26, 2021 11:05 (UTC).
Hello, hieuledinh.
Welcome to the regular Codeforces round.
    </string>
    <string name="title2">
        UpRace
    Content:
        HOẠT ĐỘNG NỔI BẬT TUẦN NÀY\n
UPRACERS KHÔNG NÊN BỎ LỠ\n
Giữa khí thế hừng hực của "đường đua" UpRace 2021 và những hoạt động vô cùng ý nghĩa và hấp dẫn, liệu bạn có đang bỏ lỡ điều gì từ UpRace không?\n

Chúng ta hãy cùng điểm lại những thông tin quan trọng trong tuần này nhé!\n

Ngày đặc biệt 11/11\n
Vào ngày này, thành tích sẽ được nhân đôi chỉ khi bạn ghi lại cuộc chạy trực tiếp bằng ứng dụng UpRace, những hoạt động được đo bằng các thiết bị/ứng dụng khác sẽ không được tính. Các UpRacers hãy ghi nhớ điều đặc biệt này để "săn km" 11.11 cùng UpRace nha!\n

UpRace cán mốc 2 triệu km sau 8 ngày\n
2.000.000 km đã hoàn thành, tương đương 2 tỷ đồng được chúng ta trao gửi qua từng bước chạy để quyên góp cho các tổ chức xã hội. UpRace 2021 đã đi được 2/5 chặng đường rồi các UpRacers ơi, hãy cùng nhau "tăng tốc" để đạt mục tiêu 5.000.000 km nào!\n
Tham gia TIKTOK CHALLENGE, săn E-Voucher cực xịn\n
(8/11 - 21/11)\n
Cùng lan tỏa tinh thần UpRace đến cộng đồng thông qua chiến dịch TikTok Hashtag Challenges. Bằng những video ngắn nói về những câu chuyện, hình ảnh xoay quanh cuộc chạy hằng ngày, bạn hãy đăng tải lên nền tảng TikTok kèm #UpRace2021 ở chế độ công khai và làm đúng với thể lệ chương trình để chớp lấy cơ hội rinh E-Voucher Got It trị giá 500.000 đồng về ví nhé!\n
    </string>
    <string name="find_here">Find here</string>
    <string name="tat_ca_hop_thu_den">Tất cả hộp thư đến</string>

</resources>